國際線突擊: 3份催淚彈報告已上交美國政府作進一步跟進!

係上年，我地科學團隊同記者團隊合作下，冒住危險成功係前線為大家搵到更多催淚彈(Tear Gas)相關既數據同答案，希望俾廣大市民以及世界各地知道香港警方濫用催淚彈，並選用質量受到懷疑既中國製貨。將Non Lethal Weapon 不當使用及濫用，有如化學武器般毒害市民，嚴重威脅市民既健康同安全。

當時成功完成左3份報告，分別係

由上年6月開始至今既反送中運動，政府不單止無正面回應市民五大訴求，而且不斷既警暴同濫捕，截至上年12月，更發放多達1萬6千枚催淚彈並有部分係民居附近使用，嚴重危害市民既安全，長遠帶出既健康問題更不容忽視。

加上近期新聞亦有報道過，哮喘和理非師奶疑吸入催淚煙呼吸困難逝世，以及較早前醫護亦曾批評過政府不公開唔公布催淚彈成份，阻礙傷者盡快得到合適的救援。

我地藉此希望尋求外國政府關注香港既事態發展，爭取更多既國際支援。

感謝外國手足的協助，近日已成功將相關資料交比美國政府跟進。

如再有其他國際組織同國家都可以聯絡既話，我地亦會考慮提供相關既資料。
再有進一步消息會再對外公佈。

最後，再次感謝團隊成員無懼危險查出真相而作出既努力。亦都希望大家謹記 抗爭仲未完結 五大訴求 決一不可。

如想支持我地既工作，可以透過

HKGETV Social Media Platform

推

香城電視

push ho ball

Pish

Push

推！！！

多謝手足

正經post 推

黑警：想趕走暴徒，用催淚彈唔夠嘅，用限聚令啦

沖涼茶

我愛沖涼茶

沖涼巴

多謝沖爸

多謝

推！

香城好嘢！

Thx

國際戰線

多謝你地
我地繼續打好國際線
Twitter要人呀！

推呀

香城好波

屌 如果我之前做essay有呢啲報告就好
Btw 推

屌 㩒錯不推文

感謝

push

推呀推

即係點？
有事定無事

推
感謝

限聚係擸多個湊數

up

推 國際線!!

手足齊上齊落！！！

支持！！辛苦了！！

記得cc埋英國國會

要講埋俾美國政府知，之前有記者執到啲彈殼諗住去化驗都俾黑警告。最嚴重好似要坐十年。

I love HKGETV

根據外國手足回覆，相關官員已經收妥並將會細閱報告上既資料同數據。
如有需要進一步要求資料或證據, 我地團隊都會盡力提供。

你班學術撚真係勁到仆街

PUSH

Pushhh

勁！加油手足！

手足好波

推唔到

pish

實事要正評同推

香港人真係好癲

希望我第時都可以好似佢哋咁叻

真心覺得會有用果度戇鳩

好慶幸有你地！

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

告鳩個政府

正呀

推爆涼茶巴

感激

推 多謝手足

手足 辛苦晒

推！！！！

推爆佢

而家唔使喇
黑警係同一個場地離遠望到幾個認為同你有共同目的就出得告票

辛苦手足

無以為報

可以點跟進 係咪出兵

制裁黑警！！！

實事po推

其中一個最出乎意料既結果係中國Jing An 手掟型CS催淚彈彈殼係無任何CS殘留係上面。

問題所在,極有可能係不知名的毒性物質

係呀，依個真係奇怪

可能其實係分解曬先無

支持

ho ball !

你呢個講法我好有保留

Tui

十卜

多謝！

多謝曬

而且記得二噁英冇超標？

掂啊！

涼茶巴
香城

推 前線有好多人做緊野

多謝手足們

無超標，我哋手足有研究過，直接問一d學者/教授睇過
最後留意番其他團隊/大學做過既Test，都係無證據證明超標/ 放tg 引致超標

G持

A

咁真係奇怪 二噁英冇超標但山埃超曬標 究竟係乜化武黎

大大力支持 金已課

高質

辛苦了！

推呀推呀

大愛香城電視

手足好波 要制裁港共同黑警 一定要靠外國

香教

push!

推 好詳細

Gchi

涼茶巴

wow

正

感激！！

做到野

cls push

共同目的買外賣

感謝手足

Support! push!

做實事就要推下喇

p

多謝手足一直咁努力幫手
講真好多人可能已經唔記得咗啲TG有幾毒
一定要幫手推呀!

tear gas report ar

嘩好勁 多謝手足！

辛苦哂巴打係咪打錯咗質素做質量

美國咁多彈藥 希望打D出黎

感謝手足
你地好勁呀！

多謝手足！一定要靠外援打共匪！

多謝支持, 諗住打質量呀
用「質素」會好D?

多謝你們的專業敬業

推
Btw係缺一不可 唔是決

質量=mass
質素=quality

所以應該用質素，驚你俾連登巴打屌你用大陸用語

tui

感謝手足！

團結 堅持 不放棄 不輕敵

Sorry呀, 打左大陸語
我留意返
唔該晒你

Sir this way

係wor, 唔好意思

多謝！辛苦你哋啦！
推！

香港係用質素 支那先係用素質

推推推

感謝手足！

勁呀
推

即刻課返幾十杯COFFEE
雖然課完先醒起係美金

勁

sorry撳錯負皮
幫手推

真心想知，美國真係會處理既話，最理想處理方式會係點？

謝謝

多左彈藥制裁 同埋幫手一次過驗曬支那tg既所有成分真相大白

支持攻打國際戰線

puah

Agger
最好外國專家幫手驗, 又有公信力, 可以驗多好多野
始終我地團隊層面, 基於設備, 法律, 身份問題同環境因素, 好難全面深入查。

上次黎香港既牧師驗完 係咪仲未有結果

果位牧師既最update既情況, 我地唔太清楚呀

一定要推

順手share
外國有電視台（NTD）整咗條片講反送中運動同中共

我整咗D百搭文宣去叫人登記做選民

辛苦哂手足

推，好波

勁啊手足！

感激你地一路以黎嘅付出!

Appreciated alll the hard work and follow-up!
Lots of efforttttttttt !

美國份report又要加紙

Don't forget including these high quality projects in personal CV !

勁！

癲到 gchi

俾多間研究所reject左啊 之後有間大學話考慮中就冇左下文啦 之前唔係有手足好有心寄左去美國驗二噁英咩？不過好彩冇事 驗一隻元素好似都好貴 有外國team人track住會好d既

Report 好pro

唔該哂HKGETV既手足，有能力既可以課金支持一下

有咩高見 一齊交流下

呢d 要詳細睇同推